{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3006669",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 에스나인펜션 (단체,놀이시설)"
    },
    "text": "当エスナインペンションは、南楊州市水洞渓谷の築嶺山の麓に位置する新しく建設されたペンションです。 ペンションはカップルルームから団体ルームまで様々な宿泊施設を提供し、恋人、家族旅行だけでなく職場ワークショップも可能です。 周辺には水や渓谷、山など自然環境が美しく空気の良い場所であり、渓谷ではバーベキューが楽しめ、遊歩道もあり休息を楽しむことができます。 当ペンションではイチョウリゾートを運営しており、カラオケ、ビリヤード場、卓球場など様々な施設もご利用いただけます。 宿は家族旅行に適していますが、防音がよくなく管理が不十分な部分があり、蚊や虫が多くて不便を感じることがあります。 しかし、オーナーは親切にしてくれて、必要なものはよくしてくれますが、掃除状態とプール状態の改善が必要です。 周辺には個別バーベキュー場や研修院があり、さまざまなアクティビティを楽しむことができます。 ペンションには特別な時間を楽しむことができるヒーリングスパ/ワールプール空間も提供され、本部棟1階の個別バーベキュー場にはオークのストーブが完備されています。 周辺にはプールがあり、涼しい水遊びを楽しむこともできます。 またペンション周辺には祝霊山自然休養林、モンゴル文化村、国立樹木園など様々な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エスナインペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "エスナインペンションは南楊州市水洞渓谷の築嶺山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エスナインペンションではどのような宿泊施設を提供していますか？",
            "answer": "エスナインペンションではカップルルームから団体ルームまで様々な宿泊施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "周辺には水や渓谷、山など自然環境が美しく空気の良い場所です。"
        },
        {
            "question": "エスナインペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "エスナインペンションではバーベキューや遊歩道などのアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エスナインペンションの施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "エスナインペンションではカラオケ、ビリヤード場、卓球場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "エスナインペンションは家族旅行に適していますか？",
            "answer": "エスナインペンションは家族旅行に適していますが、防音や管理面には改善の余地があります。"
        },
        {
            "question": "エスナインペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "エスナインペンション周辺には祝霊山自然休養林、モンゴル文化村、国立樹木園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "エスナインペンションの特別なスペースはありますか？",
            "answer": "エスナインペンションではヒーリングスパ/ワールプール空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エスナインペンション周辺にはプールがありますか？",
            "answer": "エスナインペンション周辺にはプールがあり、涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エスナインペンションのオーナーはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "エスナインペンションのオーナーは親切な対応をしてくれますが、掃除やプールの状態の改善が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 487
    }
}